LD - load from environment

ATOM - test if value is an integer

SEL - conditional branch
JOIN - return from branch

LDF - load function
AP - call function
RTN - return from function call
DUM - create empty environment frame
RAP - recursive environment call function

STOP - terminate co-processor execution

Tail Call

TSEL - tail-call conditional branch
TAP - tail-call function
TRAP - recursive environment tail-call function

Pascal extensions

ST - store to environment

Debug extensions

BRK - breakpoint debugging


--

ADD - integer addition
SUB - integer subtraction
MUL - integer multiplication
DIV - integer division

LDC - load constant
CONS - allocate a CONS cell
CAR - extract first element from CONS cell
CDR - extract second element from CONS cell

CEQ - compare equal
CGT - compare greater than
CGTE - compare greater than or equal

DBUG - printf debugging
